我電腦彈咗個RunDLL 使唔使拎去整？

話說我del咗跟機嘅mcafee
之後佢要我restart部機
Restart完就彈咗呢個野
我係咪要裝返啲野定唔理佢？
係咪好重要架？
求巴絲解答

輕推

再輕推

再輕多下

再輕推多一下

輕推多幾下

用力推一下

用力少少推多下

推

冇人巴絲知？

科大仔投完先整

要人！科大要科大人！！最後1個半鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

有冇人知

It 巴絲？

巴巴絲絲

試試

咁大個仔自己GOOGLE下啦